泛民總辭投票區

支持泛民總辭
反對泛民總辭

希望大家講下理由

佢地唔辭職仲留係立法會其實有咩用

推